眼挑針一個月都未好，正唔正常？

有睇醫生，醫生都係比藥膏我擠，我都有keep住擠，但仲有粒野係到，正唔正常？

朋友試過最後證實有寄生蟲

眼瘡同眼挑針有咩分別？ 我下眼捷毛個位置生左粒眼瘡生完又起生完又起，唔會係有蟲掛

眼瘡=眼挑針，生極都有除左油脂分泌異常旺盛，好大機會有蟲，聽聞私家醫院有茶樹油療法

咁我諗我好大機會有蟲，我依加日日用teatree oil la佢，但都未好

去診所割掉佢啦